[
  {
    "Event Name": "Avanpremiera Beetlejuice Beetlejuice",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Avanpremiera-Bee.jpg",
    "Start Date": "2024-09-04",
    "Time": "8:30 pm - 10:30 pm",
    "Description": "Mult a\u0219teptatul sequel la filmul cult & comedia fantasy-horror Beetlejuice (1988, r. Tim Burton) \ud83d\udc49 \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e (2024, r. Tim Burton).\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22, \ud835\udfd2 \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e, \ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udfd0\ud835\udfce:\ud835\udfd1\ud835\udfce urm\u0103re\u0219te-l \u00een avanpremier\u0103 la Cinema Victoria, dup\u0103 premiera mondial\u0103 din 28 august \u00een deschiderea prestigiosului Festival Interna\u021bional de Film de la Vene\u021bia (edi\u021bia 81).La 36 de ani distan\u021b\u0103 de evenimentele din prima parte, accidental, portalul c\u0103tre via\u021ba de dincolo este deschis \u0219i Beetlejuice, \u00een\u0219el\u0103torul demon, revine \u00een via\u021ba familiei Deetz.\ud83c\udfab Bileteaici\ud835\udc02\ud835\udc2e \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e: Jenna Ortega, Monica Bellucci, Michael Keaton, Winona Ryder, Catherine O\u2019Hara.\u2139\ufe0f SinopsisDup\u0103 o nea\u0219teptat\u0103 tragedie de familie, trei genera\u021bii din familia Deetz revin acas\u0103 \u00een Winter River. \u00cenc\u0103 b\u00e2ntuit\u0103 de amintirea lui Beetlejuice, viata Lydiei este din nou dat\u0103 peste cap atunci c\u00e2nd fiica ei rebel\u0103, Astrid, descoper\u0103 misterioasa machet\u0103 a ora\u0219ului \u00een podul casei, iar portalul c\u0103tre via\u021ba de apoi este deschis accidental.\u00cen timp ce problemele se adun\u0103 pe ambele fronturi, e doar o chestiune de timp p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd cineva pronun\u021b\u0103 Beetlejuice de trei ori, iar \u00een\u0219el\u0103torul demon apare pentru a \u00eempr\u0103\u0219tia haos.\u2014Distribuit \u00een Rom\u00e2nia de Vertical Entertainment",
    "Categories": "Cinema",
    "Tags": "cinema victoria",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/4eNT1BuTM",
    "Address": "Bulevardul Eroilor 51 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Cinema Victoria",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://l.facebook.com/l.php?u=httpwww.cinemavictoria.rofbclidIwAR2OvGCUJ-MsTySy0-if1ZVfIpM0yJx0FaBBi9AUSgWm9RbGknKhvFymrdk&h=AT1zFPBA57VnwQLJOpUYVqscgEn4oof8JVKBREq8fgN8zvBwPH7ieVgu4b0DZobh8bJ9IoEsxC82ezpTxzWvhpSeDr2UIdClL-ntH1Kxdui8yvwvtvd7N4dlLiFNM6a5PGsKhw",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Festival du Bonheur",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Bonheure.jpg",
    "Start Date": "2024-09-05",
    "Time": null,
    "Description": "\u00cen perioada 5-8 Septembrie, FESTIVAL DU BONHEUR \u00ee\u0219i deschide por\u021bile pentru prima data \u00een Cluj-Napoca la Iulius Parc \ud83c\udf40Te invit\u0103m s\u0103 petreci 4 zile al\u0103turi de noi \u0219i s\u0103 te bucuri de o experien\u021b\u0103 culinar\u0103 des\u0103v\u00e2r\u0219it\u0103 \u00eentr-un cadru de poveste\u2618\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf54\ud83c\udf61Intrarea este liber\u0103\u203c\ufe0f",
    "Categories": "Festival",
    "Tags": "Festival du Bonheur",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/1S9n8r065",
    "Address": "Alexandru Vaida Voievod, nr. 53-55 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Festival du Bonheur",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Wonderpuck 2024",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/wonderpuck.jpg",
    "Start Date": "2024-09-06",
    "Time": null,
    "Description": "Premier\u0103 mondial\u0103 la WonderPuck: spectacol la 40 de metri \u00een\u0103l\u021bime, \u00een Pia\u021ba Unirii din Cluj-NapocaS\u00e2mb\u0103t\u0103, 7 septembrie 2024, de la ora 20, clujenii sunt a\u0219tepta\u021bi la WonderPuck 8, la un spectacol care va avea loc \u00een premier\u0103 absolut\u0103, prezentat de arti\u0219tii spanioli din Grupo Puja la o \u00een\u0103l\u021bime de 40 de metri. Este o reprezenta\u021bie ce imagineaz\u0103 o nav\u0103 zbur\u0103toare, esen\u021ba tuturor ma\u0219in\u0103riilor g\u00e2ndite de Jules Verne. Este prima coproduc\u021bie marca WoderPuck. Accesul este liber la toate activit\u0103\u021bile din program.Spectacolul se nume\u0219te \u201eVerne\u201d  \u0219i combin\u0103 tehnicile teatrale cu tehnica acroba\u021biilor aeriene la mare \u00een\u0103l\u021bime. Are la baz\u0103 extraordinarele c\u0103l\u0103torii povestite de Jules Verne \u0219i 64 de romane, nuvele \u0219i povestiri \u00een care acesta a combinat cu m\u0103iestrie elementele \u0219tiin\u021bifice cu fantezia.Distribu\u021bia este alc\u0103tuit\u0103 din Mar\u00eda Menc\u00edas, Gema Segura, Facundo Pennesi, Rodrigo Sainz, Mar\u00eda Segura, Coti Lovazzano, Monika Budzinska \u0219i Mario Espel.Compozi\u021bie muzical\u0103: Leo Utrera.Regia artistic\u0103, dramaturgia \u0219i costumele: Gema SeguraRegia tehnic\u0103 \u0219i scenografia: Luciano TrevignaniAc\u021biunea spectacolului are loc la o \u00een\u0103l\u021bime de 40 de metri, cu actorii suspenda\u021bi de o macara hidraulic\u0103!Prima coproduc\u021bie a Festivalului Stradal WonderPuck a fost posibil\u0103 datorit\u0103 colabor\u0103rii cu Grupo Puja.Edi\u021bia a 8-a a Festivalului Stradal \u201eWoderPuck\u201d va avea loc \u00eentre 6 \u0219i 8 septembrie 2024, \u00een Pia\u021ba Unirii, pe strada Mihail Kog\u0103lniceanu \u0219i la Muzeul de Art\u0103 din Cluj-Napoca, precum \u0219i \u00een Parcul Poligon din Flore\u0219ti.Accesul este liber!Despre Grupo PujaGrupo Puja este o trup\u0103 de teatru cu sediul \u00een Torrejon de Ardoz, Madrid, ce a luat na\u0219tere \u00een anul 1998, \u00een Argentina. Toate spectacolele lor \u00ee\u0219i propun s\u0103 \u00eembine acroba\u021biile aeriene la mare \u00een\u0103l\u021bime cu elemente teatrale ce aduc un plus artistic crea\u021biilor lor. \u00cencep\u00e2nd cu anul 2002 ace\u0219tia \u0219i-au mutat activitatea \u00een Spania, iar spectacolele lor au fost selectate s\u0103 participe la numeroase evenimente de anvergur\u0103, precum Cupa Mondial\u0103 de Fotbal sau Olimpiada de var\u0103. \u00cen to\u021bi ace\u0219ti ani au reu\u0219it s\u0103 bucure peste dou\u0103 milioane de spectatori, \u00een peste 300 de ora\u0219e din 45 de \u021b\u0103ri!Arti\u0219tii spanioli au prezentat la WonderPuck 2023 spectacolul \u201ePeter Pan\u201d.Despre Festivalul Stradal WonderPuck\u201eWonderPuck\u201d este un eveniment de tip open-air adresat \u00eentregii familii, care \u00ee\u0219i propune reuneasc\u0103 domenii artistice, precum: teatru, muzic\u0103, dans, anima\u021bie video, art\u0103 vizual\u0103 \u0219i artizanal\u0103. A\u0219adar, pe toat\u0103 durata festivalului au loc o mul\u021bime de activit\u0103\u021bi educative \u0219i recreative dedicate copiilor, adolescen\u021bilor \u0219i \u00eentregii familii.Proiectul este realizat de Teatrul de P\u0103pu\u0219i \u201ePuck\u201d \u0219i Asociatia Esua, cu sprijinul cu sprijinul Prim\u0103riei \u0219i Consiliului Local Cluj-Napoca, Consiliului Jude\u021bean Cluj, Administra\u021bia Fondului Cultural Na\u021bional (AFCN) \u0219i Lions Club.Despre Teatrul de P\u0103pu\u015fi \u201ePuck\u201dTeatrul de P\u0103pu\u015fi \u201ePuck\u201d a fost \u00eenfiin\u0163at \u00een 1950 \u0219i se afl\u0103 \u00een subordinea Consiliului Jude\u021bean Cluj. Palmaresul institu\u021biei cuprinde peste 300 de premiere, at\u00e2t la sec\u0163ia rom\u00e2n\u0103, c\u00e2t \u015fi la cea maghiar\u0103, precum \u0219i importante premii \u015fi nominaliz\u0103ri. Repertoriul actual al Teatrului de P\u0103pu\u015fi \u201ePuck\u201d este alc\u0103tuit din aproximativ 25 de titluri de spectacole pentru copii. \u00cencep\u00e2nd cu anul 2002, institu\u0163ia clujean\u0103 este gazda Festivalului Interna\u0163ional \u201ePuck\u201d, unul din evenimentele importante ale Clujului, iar din septembrie 2017 a ini\u021biat Festivalul Stradal \u201eWonderPuck\u201d, un eveniment dedicat \u00eentregii familii.",
    "Categories": "Familie",
    "Tags": "wonderpuck",
    "RSVP Link": null,
    "Address": "Pia\u021ba Unirii Cluj-Napoca , Cluj 400002",
    "Organizer": "WonderPuck",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Magic Family Days",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Magic-Family-Days.jpg",
    "Start Date": null,
    "Time": null,
    "Description": "\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\u2728 \u00cen perioada 6 \u2013 8 septembrie, Magic Family Days aduce \u00een gr\u0103dina Zazen o muuul\u021bime de activit\u0103\u021bi pentru cei mici, dar \u0219i pentru cei mari!Uite ce punem la cale: ateliere creative \ud83c\udfa8, instala\u021bii multimedia \ud83d\udcfd\ufe0f, spectacole de magie \ud83e\ude84, concerte pline de energie \ud83c\udfb6 \u0219i jocuri interactive pentru toat\u0103 familia.Vineri, 6 septembrie\u2022 17:00-20:00 DJ Sesiune\u2022 20:00-21:30 Moonlight Breakfast (intrarea este gratuit\u0103)S\u00e2mb\u0103t\u0103, 7 septembrie\u2022 16:00-19:00 DJ DIGITALOVE\u2022 20:00-22:00 Ana Coman (biletele sunt disponibile \u00een re\u021beaua iaBilet.ro)Duminic\u0103, 8 septembrie\u2022 15:00-18:00 DJ Julian M\u2022 18:00-21:00 DJ SMURFPreg\u0103te\u0219te-te pentru o experien\u021b\u0103 minunat\u0103, unde vei avea ocazia s\u0103 te distrezi \u0219i s\u0103 creezi amintiri de neuitat al\u0103turi de cei dragi!Eveniment organizat cu sprijinul Prim\u0103riei Municipiului Cluj-Napoca.",
    "Categories": "Familie",
    "Tags": "Zazen",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/1ZxBAPOKe",
    "Address": "Frasinului 41 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Zazen",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://facebook.com/zazen.verde",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "APEX Pre-Party at Atelier Cafe!",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Multiverse-2.jpg",
    "Start Date": "2024-09-06",
    "Time": "9:00 pm - 11:30 pm",
    "Description": "\ud83c\udf89 Multiverse Presents: APEX Pre-Party at Atelier Cafe! \ud83c\udf89At Multiverse, we\u2019re all about supporting initiatives that uplift our community and bring people together through music and culture. That\u2019s why we\u2019re thrilled to introduce APEX to the Cluj community with a special promo party at Atelier Cafe!APEX is where EDUCATION, LOCAL CULTURE, and ELECTRONIC MUSIC come together in a vibrant celebration. Scheduled for September 20-22 at Uzina Foto, APEX is set to be a weekend of unforgettable experiences featuring local and international DJs, concerts, workshops, live painting, artisan showcases, food, drinks, and so much more.To give you a taste of what\u2019s to come, we\u2019re hosting a pre-party with a lineup that embodies the spirit of APEX:\ud83c\udfa7 DJ Lineup for Multiverse x Apex \ud83c\udfa7\ud83d\udd0a BODA\ud83d\udd0a Vlademir\ud83d\udd0a cultatumThis event is our way of saying that we at Multiverse stand with APEX\u2019s mission to celebrate and nurture the local culture while fostering a passion for electronic music that goes beyond the dancefloor.Come join us as we introduce APEX to Cluj and kick off this exciting journey together!",
    "Categories": "Petreceri",
    "Tags": "Atelier Cafe",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/7enGE8BNC",
    "Address": "Memorandumului 9 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "MULTIVERSE",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Ana Coman / Purple Sessions",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Ana-Coman.jpg",
    "Start Date": "2024-09-07",
    "Time": "7:00 pm",
    "Description": "Ana Coman \u2022 Purple SessionsS\u00e2mb\u0103t\u0103, 07.09, ora 19:00Loca\u021bie: Zazen, Cluj-Napoca\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022De\u0219i c\u00e2nt\u0103 de mic\u0103, de abia prin 2018 Ana Coman \u0219i-a dat seama c\u0103 muzica este mult mai mult dec\u00e2t un hobby. A \u00eenceput \u00een variant\u0103 acustic\u0103, voce \u0219i chitar\u0103, la Radio Guerrilla, \u00een cadrul rubricii \u201eAna are c\u00e2ntec\u201d. Ulterior, Ana \u00eenceput s\u0103-\u0219i lanseze propriile piese \u0219i a avut parte de o ascensiune rapid\u0103, particip\u00e2nd la mari festivaluri din \u021bar\u0103, precum \u201eSummer Well\u201d, \u201eFemei pe M\u0103t\u0103sari\u201d, \u201eFocus in The Park\u201d sau \u201eElectric Castle\u201d. P\u00e2n\u0103 acum, a experimentat cu mai multe influen\u021be \u0219i \u0219i-a exprimat talentul de povestitor, cu versuri at\u00e2t \u00een rom\u00e2n\u0103, c\u00e2t \u0219i \u00een englez\u0103.\u201cTu nu o s\u0103 m\u0103 ui\u021bi\u201d este cel mai recent album al Anei Coman. L-a\u021bi ascultat poate \u00een lungul turneu prin \u021bar\u0103, dar el mai are cu siguran\u021b\u0103 nuan\u021be pe care \u00eenc\u0103 nu le-am descoperit. Oare ce mai apare sub lumina mov?\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022Conceptul Band[Tone] d\u0103 culoare muzicii din coloana sonor\u0103 a verii tale! Band[Tone] reprezint\u0103 o serie de concerte periodice, cu arti\u0219tii din portofoliul BandBook, g\u0103zduit\u0103 de Love Bar.\u201ePurple Sessions\u201d e prima serie de acest tip. De ce mov? Pentru c\u0103 e o culoare pre\u021bioas\u0103, simbol al magiei \u0219i rarit\u0103\u021bii. Te vor mai colora \u00een nuan\u021be de purpuriu arti\u0219ti precum Ana Coman, Delta Pe Obraz, Paul Tihan & Andra Andriuc\u0103, Taking Back August \u0219i Diana C\u0103ld\u0103raru.Fii \u00een \u201etone\u201d cu noi \u0219i las\u0103-\u021bi vara pictat\u0103 de cea mai bun\u0103 muzic\u0103!\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022",
    "Categories": "Concerte",
    "Tags": "Ana Coman",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/4IAL1mZpR",
    "Address": "Frasinului 41 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Zazen",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://facebook.com/zazen.verde",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Recital de Pian \u2013 Concursul Na\u021bional Geroge Enescu",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Recital-de-pian.jpg",
    "Start Date": "2024-09-11",
    "Time": "7:00 pm - 9:00 pm",
    "Description": "Concursul Na\u021bional George Enescu va avea loc anul acesta pe 11 septembrie, \u00een Cluj NapocaRecital de pian:Lilya Zilberstein pianMaurice RavelValses nobles et sentimentalesErnest ChaussonQuelques Danses, op. 26Carl CzernyIntroduction, variations brillantes et rondeau de chasse, op. 202Serghei Rahmaninov13 Preludii pentru pian, op. 32",
    "Categories": null,
    "Tags": "auditorium maximum",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/6duoW2TJP",
    "Address": "Mihail Kog\u0103lniceanu 5 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Filarmonica de Stat Transilvania",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "http://www.filarmonicatransilvania.ro/",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Festivalul Interna\u021bional de Ceramic\u0103 Contemporan\u0103 \u2013 Caolin, edi\u021bia 7 2024",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/07/Festivalul-de-ceramica-contemporana.jpg",
    "Start Date": null,
    "Time": null,
    "Description": "\ud83d\udd34 Caolin v\u0103 invit\u0103 \u00eentr-o c\u0103l\u0103torie captivant\u0103 \u00een lumea ceramicii contemporane. \u00cen perioada 11-15 septembrie 2024, \u00een Pia\u021ba Unirii din Cluj-Napoca, Rom\u00e2nia, \u00eentr-un spa\u021biu dedicat amenajat \u00een aer liber, vom organiza cea de-a \u0219aptea edi\u021bie a festivalului. Pasiona\u021bii de art\u0103 \u0219i iubitorii de ceramic\u0103 vor avea ocazia s\u0103 exploreze \u0219i s\u0103 experimenteze lumea complex\u0103 \u0219i fascinant\u0103 a ceramicii cultural-artistice.\ud83d\udd0d Ve\u021bi avea ocazia s\u0103 descoperi\u021bi o diversitate impresionant\u0103 de crea\u021bii contemporane, precum ceramic\u0103 conceptual-artistic\u0103, bijuterii, obiecte de design, obiecte me\u0219te\u0219ug\u0103re\u0219ti tradi\u021bional-artizanale dar \u0219i propuneri pentru amenaj\u0103ri interioare, reunind at\u00e2t arti\u0219ti renumi\u021bi din \u00eentreaga lume, c\u00e2t \u0219i comercian\u021bi de obiecte ceramice deosebite.\ud83c\udfa8 Arti\u0219tii sau comercian\u021bii de ceramic\u0103, sunt invita\u021bi s\u0103 se \u00eenscrie online pentru participare, \u00een perioada 12 iulie \u2013 15 august 2024, pana la ora 24:00, acces\u00e2nd acestlink.\ud83d\udc49 Expozi\u021bii \u0219i Evenimente Principale:\u278a T\u00e2rgul Interna\u021bional de Ceramic\u0103 Contemporan\u0103 \u00een aer liber, din Pia\u021ba Unirii, devine gazda a peste 40 de arti\u0219ti cerami\u0219ti sau v\u00e2nz\u0103tori, care vor expune o gam\u0103 variat\u0103 de lucr\u0103ri, de la ceramic\u0103 utilitar\u0103 sau decorativ\u0103, obiecte de design, bijuterie contemporan\u0103, ceramic\u0103 tradi\u021bional-artizanal\u0103, dar \u0219i propuneri pentru amenaj\u0103ri interioare. Vizitatorii vor avea oportunitatea de a interac\u021biona direct cu mul\u021bi arti\u0219ti \u0219i de a achizi\u021biona produse unicat sau cu un design aparte.\u278b Expozi\u021bia Bienalei Interna\u021bionale de Ceramic\u0103 Cluj va prezenta o selec\u021bie de lucr\u0103ri ale participan\u021bilor de la edi\u021biile anterioare, din perioada 2013 \u2013 2019.\u278c Expozi\u021bia tematic\u0103 \u201cCeramic\u0103 Etnografic\u0103\u201d de la Muzeul Etnografic al Transilvaniei va prezenta diversitatea \u0219i tradi\u021bia ceramicii \u00een contextul etnografic, explor\u00e2nd lucr\u0103rile inspirate din cultura \u0219i me\u0219te\u0219ugurile tradi\u021bionale.\u278d Expozi\u021bia tematic\u0103 \u201cCeramic\u0103 Istoric\u0103\u201d de la Muzeul de Istorie a Transilvaniei va oferi o incursiune \u00een ceramica istoric\u0103, eviden\u021biind importan\u021ba \u0219i contribu\u021bia acestei arte la patrimoniul cultural.\u278e Expozi\u021bia tematic\u0103 \u201cCeramica Farmaceutic\u0103 \u201d de la Muzeul Farmaciei va explora elemente de ceramic\u0103 farmaceutic\u0103, subliniind rela\u021bia dintre arta ceramic\u0103 \u0219i industria farmaceutic\u0103 din trecut.\u278f Ateliere educa\u021bionale \u0219i recreative \u00een Pia\u021ba Unirii, adresate at\u00e2t copiilor, c\u00e2t \u0219i adul\u021bilor \u0219i coordonate de arti\u0219ti \u0219i facilitatori, care vor ajuta participan\u021bii s\u0103 descopere tainele artei ceramicii \u0219i s\u0103-\u0219i exprime creativitatea prin activit\u0103\u021bi artistico-vizuale practice.\ud83e\udd41 V\u0103 invit\u0103m s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 din acest eveniment o adev\u0103rat\u0103 s\u0103rb\u0103toare interna\u021bional\u0103 a ceramicii!Urm\u0103ri\u021bi activitatea noastr\u0103 pesite-ul oficial, pe pagina oficial\u0103 deFacebooksau pe pagina oficial\u0103 deInstagram.Eveniment sus\u021binut de Prim\u0103ria \u0219i Consiliul Local Cluj-Napoca.Eveniment sus\u021binut de Consiliul Jude\u021bean Cluj.Festivalul Interna\u021bional de Ceramic\u0103 Contemporan\u0103 CAOLIN este organizat sub \u00cenaltul Patronaj al Alte\u021bei Sale Regale Principesa Maria a Rom\u00e2niei.",
    "Categories": "Cultural",
    "Tags": "caolin",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/6YVwBmhCc",
    "Address": "Pia\u021ba Unirii Cluj-Napoca , Cluj 400002",
    "Organizer": "Caolin",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://caolinart.com/?fbclid=IwY2xjawETL2dleHRuA2FlbQIxMAABHXtD-YboGwJsLYCImec6ponKFk__CVM_8rIXM8QMZk_omFZY_Oz4oMgdJg_aem_iIBG92jItfbjVAZpz83KJA",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Kids Thursday \u2013 Jack \u0219i vrejul de fasole",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/07/Jack-si-vrejul-de-fasole.jpg",
    "Start Date": "2024-09-12",
    "Time": "6:00 pm - 7:00 pm",
    "Description": "Toate animalele, prin\u021besele \u0219i personajele de basm au plecat \u00een Iulius Parc , la ultima edi\u021bie de Kids Thursday \u2013 Teatru de P\u0103pu\u0219i. \ud83c\udf08\u2600\ufe0fA fost odat\u0103 ca niciodat\u0103 un b\u0103ie\u021bel care voia tare mult s\u0103-\u0219i ajute mama bolnav\u0103 \ud83d\ude25. \u00cens\u0103 acesta a f\u0103cut ceva ce p\u0103rea a fi o gre\u0219eal\u0103. A v\u00e2ndut vaca familiei pe trei boabe de fasole \ud83d\udc04. Din acestea a ie\u0219it c\u00e2te un vrej uria\u0219, pe care b\u0103iatul s-a urcat pentru a vedea ce se ascunde la cap\u0103tul lor \ud83e\udd14. \u00cen drumul s\u0103u, vine \u0219i \u00een Iulius Parc s\u0103 ne povesteasc\u0103 cine locuia pe acel vrej \u0219i cum a reu\u0219it, \u00een cele din urm\u0103, s\u0103 \u00ee\u0219i ajute mama. \ud83d\ude0cDac\u0103 vrei s\u0103 afli \u00eentreaga poveste te a\u0219tept\u0103m joi, de la ora 18 \u00een Iulius Parc s\u0103-l cuno\u0219ti pe \u201eJack \u0219i Vrejul de fasole\u201d.Cine vine? \ud83e\udd2d\ud83d\udcc6 Joi, 12 septembrie, ora 18:00\ud83d\udccd Iulius ParcNu uita! Accesul este gratuit.Parteneri de distrac\u021bie: Anima Art.",
    "Categories": "Familie",
    "Tags": "iulius mall",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/5uC3WX8PX",
    "Address": "Alexandru Vaida Voievod, nr. 53-55 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Iulius Mall Cluj",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://cluj.iuliusmall.com/",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Avanpremier\u0103 ,,Kinds of Kindness\u201d / Forme de bun\u0103tate",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Kinds-of-kindness.jpg",
    "Start Date": "2024-09-12",
    "Time": "8:00 pm - 10:30 pm",
    "Description": "\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc22, \ud835\udfcf\ud835\udfd0 \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e, \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udfd0\ud835\udfce:\ud835\udfce\ud835\udfce urm\u0103re\u0219te \u00een avanpremier\u0103 unul dintre cele mai a\u0219teptate filme ale anului, cu buzz interna\u021bional, premiat la #Cannes, scris \u0219i regizat de controversatul cineast grec \ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c: \ud83d\udca5 \ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2c \ud835\udc28\ud835\udc1f \ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c / \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a\u0306\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e (2024).\ud835\udc08\ud835\udc0c-\ud835\udfcf\ud835\udfd6 \u2013 \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud83c\udfab BileteAiciCu starurile Emma Stone (muza lui), Willem Dafoe, Margaret Qualley \u0219i \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c \u2013 distins cu trofeul pentru \ud83c\udfc6 Cel mai bun actor la Festivalul de la Cannes.\u275dUn Yorgos Lanthimos f\u0103r\u0103 filtru, brut, old-school \u275e \u2013 Rolling Stone.\u2139\ufe0f SinopsisUn b\u0103rbat \u00eencearc\u0103 s\u0103-\u015fi recapete controlul asupra propriei vie\u0163i. Un poli\u0163ist este alarmat de faptul c\u0103 so\u0163ia sa, care disp\u0103ruse pe mare, s-a \u00eentors \u015fi acum pare o cu totul alt\u0103 persoan\u0103. O femeie este hot\u0103r\u00e2t\u0103 s\u0103 dea de urma unei persoane cu o abilitate special\u0103 \u00een stare s\u0103 devin\u0103 un extraordinar lider spiritual.Ce se va \u00eent\u00e2mpla c\u00e2nd aceste personaje interac\u0163ioneaz\u0103?\ud83c\udfc6 Prezentat \u00een premier\u0103 na\u021bional\u0103 la TIFF 2024.****",
    "Categories": "Cinema",
    "Tags": "cinema victoria",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/45PfEN1re",
    "Address": "Bulevardul Eroilor 51 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Cinema Victoria",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://l.facebook.com/l.php?u=httpwww.cinemavictoria.rofbclidIwAR2OvGCUJ-MsTySy0-if1ZVfIpM0yJx0FaBBi9AUSgWm9RbGknKhvFymrdk&h=AT1zFPBA57VnwQLJOpUYVqscgEn4oof8JVKBREq8fgN8zvBwPH7ieVgu4b0DZobh8bJ9IoEsxC82ezpTxzWvhpSeDr2UIdClL-ntH1Kxdui8yvwvtvd7N4dlLiFNM6a5PGsKhw",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Cluj-Napoca: Stand up comedy cu Mihai Bobonete \u2013 Sfaturi de Via\u021b\u0103",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Bobonete.jpg",
    "Start Date": "2024-09-13",
    "Time": "7:00 pm - 9:00 pm",
    "Description": "Mihai Bobonete \u0219i Mihai Rait pornesc din nou la drum! \u00cen 2024 ei pleac\u0103 \u00eentr-un nou turneu na\u021bional cu un nou num\u0103r de stand-up comedy.Cunoscut pentru stilul s\u0103u unic de a spune pove\u0219ti, Mihai va \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219i perspective amuzante asupra ciud\u0103\u021beniilor \u0219i absurdit\u0103\u021bilor vie\u021bii.\u201cSfaturi de Via\u021b\u0103\u201d este mai mult dec\u00e2t un spectacol de comedie, este o c\u0103l\u0103torie prin parcursul vie\u021bii de zi cu zi oferind o perspectiv\u0103 proasp\u0103t\u0103 asupra provoc\u0103rilor \u0219i absurdit\u0103\u021bilor cu care ne confrunt\u0103m cu to\u021bii.Nu rata \u0219ansa de a-i vedea pe Mihai Bobonete \u0219i Mihai Rait \u00een ac\u021biune \u00een ora\u0219ul t\u0103u.\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014Regulament de participare:\u2013 Biletul este valabil imprimat alb-negru sau color sau prin scanarea codului QR pe telefon.\u2013 Filmarea spectacolului este strict interzis! Filmarea neautorizat\u0103 reprezint\u0103 o \u00eenc\u0103lcare a legilor aplicabile.\u2013 Pe toat\u0103 durata spectacolului v\u0103 rug\u0103m s\u0103 nu folosi\u021bi telefoanele mobile \u0219i s\u0103 le utiliza\u021bi pe modul vibra\u021bii/silen\u021bios.Spectacolul este interzis minorilor sub 16 ani.Dup\u0103 \u00eenceperea spectacolului locurile afi\u0219ate pe bilet nu mai pot fi garantate. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 veni\u021bi din timp la spectacol pentru a nu deranja ceilal\u021bi spectatori.",
    "Categories": "Stand-up Comedy",
    "Tags": "mihai bobonete",
    "RSVP Link": "https://www.iabilet.ro/bilete-cluj-napoca-stand-up-comedy-cu-mihai-bobonete-sfaturi-de-viata-100166/",
    "Address": "Piata Stefan cel Mare, nr. 2-4 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "iaBilet.ro",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Movie Nights: Avatar 2",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/07/Avatar-2.jpg",
    "Start Date": "2024-09-13",
    "Time": "9:30 pm - 11:30 pm",
    "Description": "Lumini, camera, ac\u021biune! Movie Nights revine \u00een Iulius Parc pentru cea de-a opta edi\u021bie. \ud83c\udfacHai \u0219i tu s\u0103 tr\u0103nsform\u0103m \u00eempreun\u0103 serile de vineri \u00een cele mai faine amintiri. Noi venim cu filmele, tu cu ga\u0219ca de prieteni \u0219i \u00eempreun\u0103 facem magie. \ud83c\udf33\ud83c\udf7fJake Sully revine pe marile ecrane, \u00eentr-una dintre cele mai mari aventuri ale vie\u021bii sale \ud83c\udf33. Va reu\u0219i el s\u0103 \u00ee\u0219i protejeze familia, urm\u00e2nd \u201ecalea apei\u201d \ud83c\udf0a? Va rezista tuturor tragediilor? \ud83e\udd79Haide la film \u0219i descoper\u0103 toate r\u0103spunsurile! #nospoilerallert \u274cUnde?\ud83d\udccdIulius ParcC\u00e2nd?\ud83d\udcc6 13 septembrie, ora 21:30Acces gratuit! \ud83d\udcb8",
    "Categories": "Cinema",
    "Tags": "iulius mall",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/5SXNujX50",
    "Address": "Alexandru Vaida Voievod, nr. 53-55 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Iulius Mall Cluj",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://cluj.iuliusmall.com/",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "One day retreat in the forest \u2013 Roots & Joy",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/IMG_4294.jpeg",
    "Start Date": "2024-09-14",
    "Time": "9:00 am - 9:00 pm",
    "Description": "\u00ce\u021bi sur\u00e2de experien\u021ba unui retreat, dar ai o list\u0103 de motive care te \u021bin \u00een loc?\u2013 Responsabilit\u0103\u021bi de la care nu po\u021bi lipsi?\u2013 Resurse limitate la final de var\u0103 pentru extra activit\u0103\u021bi?-Timiditatea de a petrece un weekend \u00eentreg cu necunoscu\u021bi?Dac\u0103 r\u0103spunsul a fost \u201dda\u201d la cel pu\u021bin una din \u00eentreb\u0103rile de mai sus, ai ajuns \u00een locul potrivit!O zi petrecut\u0103 \u00eentr-o p\u0103dure de vis, cu\u2013 4 practici diferite\u2013 2 mini sesiuni teoretice\u2013 pr\u00e2nz, cin\u0103 \u0219i b\u0103uturi preparate local\u2013 foc de tab\u0103r\u0103\u2013 12 ore de experien\u021b\u0103 autentic\u0103, conectare cu sinele \u0219i digital unplugCe vom face?9.00-9.30 \u2013 Sosire & b\u0103utur\u0103 de bun venit, fasting p\u00e2n\u0103 la pr\u00e2nz. Predare telefon.9.30-10.30 \u2013 Check-in interior10.30-12.30 \u2013 Mini sesiune teoretic\u0103 despre \u0219tiin\u021ba respira\u021biei. Metod\u0103 practic\u0103 pentru decongestionare nazal\u0103 dup\u0103 principii yoghine. Sesiune de yoga \u0219i respira\u021bii din Himalaya.12.30-14.30 \u2013 Mini sesiune teoretic\u0103 despre alimente pranice \u0219i introducere \u00een Ayurveda.Pr\u00e2nz vegetarian lent, preg\u0103tit din surse locale.14.30-16.30 \u2013 Odihn\u0103 con\u0219tient\u010316.30-17.30 \u2013 Sesiune ghidat\u0103 de Journaling pentru iubire (de sine).17.30-19.00 \u2013 Ceremonie cu Cacao \u0219i medita\u021bie activ\u0103 Kundalini19.00-20.00 \u2013 Cina \u00een mindfulness20.00-21.00 \u2013 \u00cencheiere \u00een jurul foculuiUnde?Luna Estate, Parcul istoric Teleki, Luna de Jos nr 16A (Loca\u021bia festivalului Zaiafet pe Lun\u0103)C\u00e2nd?S\u00e2mb\u0103t\u0103, 14 Septembrie 2024Pre\u021b?Investi\u021bia ta este de 350 RON pentru 12 ore de wellbeing, departe de telefon, de la 9:00 la 21:00.Pentru a accesa toate detaliile, te invit\u0103m pe https://zaiafetpeluna.ro/rootsjoy/Pentru alte \u00eentreb\u0103ri ne po\u021bi contacta pe whatsapp la num\u0103rul 0752922323 sau pe adresa de email[email\u00a0protected]",
    "Categories": "Fun",
    "Tags": "yoga temple",
    "RSVP Link": "https://zaiafetpeluna.ro/rootsjoy/",
    "Address": "Piata Unirii Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Yoga Temple",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Festivalul C\u0103r\u021bii pentru Copii",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Festivalul-cartii.jpg",
    "Start Date": null,
    "Time": null,
    "Description": "Festivalul C\u0103r\u021bii pentru Copii este un proiect cultural care \u00eencurajeaz\u0103 participan\u021bii s\u0103 (re)descopere bucuria lecturii \u0219i s\u0103 atrag\u0103 aten\u021bia asupra c\u0103r\u021bilor dedicate lor, facilit\u00e2ndu-le \u00eent\u00e2lniri cu scriitori \u0219i ilustratori de carte \u0219i oferindu-le oportunitatea de a participa la ateliere de crea\u021bie literar\u0103 \u0219i artistic\u0103, ateliere de litera\u021bie \u00een familie, de a se \u00eent\u00e2lni cu personaje din pove\u0219tile lor preferate. \u00cen plus, prin parteneriate cu institute \u0219i centre culturale clujene, participan\u021bii vor avea ocazia s\u0103 cunoasc\u0103 alte literaturi \u0219i culturi.Festivalul va cuprinde: lecturi publice \u00een limbile rom\u00e2n\u0103, englez\u0103, maghiar\u0103, francez\u0103, portughez\u0103, ucrainean\u0103 \u0219i coreean\u0103, ateliere de: litera\u021bie \u00een familie, filosofie, scriere creativ\u0103, educa\u021bie muzeal\u0103, creativitate, un spectacol de teatru, un concert de muzic\u0103.Proiect realizat cu sprijinul Prim\u0103riei \u0219i Consiliului Local Cluj-Napoca",
    "Categories": "Festival",
    "Tags": "biblioteca judeteana Octavian Goga",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/5qlIqDGvy",
    "Address": "Parcul Central Cluj-Napoca , Cluj 400000",
    "Organizer": "Biblioteca Jude\u021bean\u0103 ,,Octavian Goga\u201d Cluj",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "404: noise",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/404-noise.jpg",
    "Start Date": "2024-09-14",
    "Time": "8:00 pm - 9:00 pm",
    "Description": "N\u00f8N-grupul produce un performance. Tema de la care pornesc membrii echipei este percep\u021bia. Ajung s\u0103 vorbeasc\u0103 despre imagine, \u0219i reprezentare, \u0219i se blocheaz\u0103 la obiect.Colaboreaz\u0103 cu artistul Roxan Afloarei, pe care \u00eel comisioneaz\u0103 pentru realizarea unei sculpturi care s\u0103 \u00eenso\u021beasc\u0103 viitoarea produc\u021bie. El nu apare pe afi\u0219, dar d\u0103 via\u021b\u0103 unei lucr\u0103ri \u00een jurul ideii de adev\u0103r absolut \u0219i bias.404: noise este un performance la limita dintre spectacol \u0219i destabilizare \u00een spa\u021biu expozi\u021bional.Publicul intr\u0103 \u00een galerie \u0219i e invitat s\u0103 interac\u021bioneze cu mediul. cu obiectul. cu imaginea. cu percep\u021bia sa asupra acestora. cu reac\u021bia sa la ceea ce vede sau a venit preg\u0103tit s\u0103 i se ofere. cu realitatea.Totul este o minciun\u0103.404: noise este un performance despre stimulii din jur \u0219i despre cum realitatea e deja acolo.cu: Dominik M. Iabloncic, Francesca Dulca, Grigore Avram, Roxana Florescuregia: Dominik M. Iablonciccoregrafia: Roxana Florescudramaturgia: Roxana \u021aenteamuzica: Nidal \u0218tefan Hamad Al-Essaasisten\u021b\u0103 de regie&video: Iasmina IabloncicBilete \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0fSpectacolul face parte din programul comun al spa\u021biilor culturale independente organizat \u00een luna septembrie \u00een cadrul proiectului \u201eNoi \u0219i ora\u0219ul\u201d.V\u0103 invit\u0103m s\u0103 urm\u0103ri\u021bi pagina de Instagram pentru a afla mai multe despre teatrul independent clujean \u0219i oamenii din spate._____________Un proiect derulat de Asocia\u021bia Reactor de crea\u021bie \u0219i experiment.Parteneri: Casa Tranzit, Centrul de Crea\u021bie MAIDAN, NON \u2013 Centru de Arte Performative, Sta\u021bia Teatru / Muzical, Teatrul Magic Puppet, ZIZ \u2013 Art and Social Area, Centrul Cultural Clujean.Proiect cultural co-finan\u021bat de Administra\u021bia Fondului Cultural Na\u021bional. Proiectul nu reprezint\u0103 \u00een mod necesar pozi\u021bia Administra\u021biei Fondului Cultural Na\u021bional. AFCN nu este responsabil\u0103 de con\u021binutul programului sau de modul \u00een care rezultatele programului pot fi folosite. Acestea sunt \u00een \u00eentregime responsabilitatea beneficiarului finan\u021b\u0103rii.",
    "Categories": "Cultural",
    "Tags": "NON Centru de Arte Performative",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/gRT77QiY8",
    "Address": "Strada Oa\u0219ului nr. 97 Cluj-Napoca , Cluj 400268 Romania",
    "Organizer": "NON Centru de Arte Performative",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Cluj-Napoca: Prieteni la cu\u021bite",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Prieteni-la-cutite.jpg",
    "Start Date": "2024-09-16",
    "Time": "7:00 pm - 9:00 pm",
    "Description": "Prieteni la cu\u021bite\u201d,este o comedie a timpului nostru despre doua cupluri bogate, disfunc\u021bionale, orbite de propriile orgolii, frici \u0219i a\u0219tept\u0103ri.Pe de o parte, celebra psihanalist\u0103 Phyllis descoper\u0103 c\u0103 so\u021bul ei Sam,avocatul vedetelor, nu numai c\u0103 divor\u021beaz\u0103 de ea, dar a \u00eenselat-o cu aproape fiecare femeie pe care o cunoa\u0219te \u2013 inclusiv cu pacien\u021bii ei, cea mai buna prietena \u0219i vecina cu un singur picior din apartamentul de mai jos. \u00centre timp, prietenii lor, Carol \u0219i Howard, sunt \u00eenv\u0103lui\u021bi \u00een propria lor traum\u0103 emo\u021bional\u0103. Carol crede c\u0103 Sam o p\u0103r\u0103se\u0219te pe Phyllis pentru ea, iar Howard are un atac maniaco-depresiv provocat de plasarea tat\u0103lui s\u0103u \u00een v\u00e2rst\u0103 \u00eentr-o cas\u0103 de seniori de m\u00e2na a doua \u0219i gandul ca so\u021bia sa nu-l mai iube\u0219te cu adev\u0103rat.Exist\u0103 b\u0103utur\u0103, fumat \u0219i ar\u0103tat cu degetul. Infidelit\u0103\u021bile \u0219i nesiguran\u021bele ies la suprafata, c\u0103s\u0103toriile \u0219i prieteniile sunt puse la p\u0103m\u00e2nt. Nimeni nu este \u00een siguran\u021b\u0103, nici m\u0103car mobilierul.Distributie: George Ivascu, Ana Odagiu, Nadiana Salagean, Angel Popescu si Monica OdagiuCredit Foto: Serban MestecaneanuScenografia: Doru BadiuCostume: Adina Buzatu \u0219i Cristian Samfira",
    "Categories": "Cultural",
    "Tags": "casa de cultura a studentilor",
    "RSVP Link": "https://www.iabilet.ro/bilete-cluj-napoca-prieteni-la-cutite-92658/",
    "Address": "Pia\u021ba Lucian Blaga 1-3 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "iaBilet.ro",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": null,
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Gaitele",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/06/Gaitele.jpg",
    "Start Date": "2024-09-17",
    "Time": "8:00 pm - 10:00 pm",
    "Description": "Gaitelede Alexandru Kiritescu17 Septembrie 2024 ora 20:00Casa de Cultura a Studentilor \u201cDumitru Farcas\u201d Cluj NapocaNu ai cum! Nu ai cum sa ramai indiferent la un spectacol pe un asemenea text cum sunt \u201cGaitele\u201d lui Kiritescu. In prima instanta, razi cu lacrimi. Si dupa aia impietresti pentru ca realizezi ca razi de tine, de familia ta, de poporul asta. In opinia mea, \u201cGaitele\u201d sunt caracterizarea perfecta a romanismului in cele mai crunte, intime si lipsite de masti momente ale sale. Iar spectacolul produs de TEATRUL PRINCIPAL si CORTINA AG a reusit sa surprinda foarte bine atmosfera aceasta de tragi-comedie nationala morbida. Scenografia foarte bine gandita si usor de manevrat, cu puternice accente romanesti interbelice in ceea ce priveste decoratiunile casei, dar si coloana sonora au contribuit din plin la constructia mediului in care familia Duduleanu isi desfasoara viata lor infam de autohtona.M-am bucurat sa redescopar 4 actrite deosebite in cele 4 roluri principale feminine: Maia Morgenstern (o Aneta Duduleanu teribil de credibila, cu accente comice puternice, dar neingrosate), Carmen T\u0103nase (de data asta, o Zoia de exceptie, simpatica, dar si cu forta de expresie scenica), Virginia Rogin (una din cele mai rafinate, complexe si magistrale actrite facand si aici un rol de zile mari, in Lena) si draga mea Adriana Trandafir (acest munte de talent, pasiune si dedicare, creand cu migala o Fr\u00e4ulein cum nu am mai vazut pana acum).Nu am cum sa nu vorbesc si despre triunghiul amoros, stralucit intepretat de Diana Cavallioti (ce Wanda a facut, cata senzualitate, cata feminitate si putere interioara clotitoare!!!), Andreea Chiri\u021bescu (o Margareta uimitor de stapana pe sine, aratand o latura a personajului pe care nu o mai vazusem pana acum) si Tudor Istodor (un Mircea autentic, original si aducand ceva din eleganta lui Ovidiu Iuliu Moldovan). Gabriel Fatu, Ioana Ancea si Ion Ionu\u021b Ciocia si-au adus contributia lor foarte importanta in cele trei roluri comice ale lui Ianache, Colette si Georges Duduleanu, fiii si nora Anetei. Nu in ultimul rand, in micul doar foarte graitorul rol al Zamfirei, a stralucit prin bucuria jocului Mariangela Coldea, aducand in prim-plan un rol care de obicei este trecut cu vederea. Si toata aceasta simfonie teatrala a fost condusa cu mana sigura de regizorul Gelu Colceag.Felicitari merg si catre Imelda Manu, creatoarea scenografiei, Ioana Colceag si Geanina Punkosti, realizatoarele costumelor deosebite si potrivite cu timpul actiunii, dar si catre Teodora Petre, asistent regie, cea care asigura bunul mers al fiecarei reprezentatii.",
    "Categories": "Cultural",
    "Tags": "casa de cultura a studentilor",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/3ExHMv2dv",
    "Address": "Pia\u021ba Lucian Blaga 1-3 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "Casa de Cultura a Studentilor Cluj",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://ccscluj.ro/",
    "Organizer Phone Number": null
  },
  {
    "Event Name": "Comedie Premier\u0103 ,,Ce avem noi aici?\u201d",
    "Event Picture": "https://www.clujlife.com/wp-content/uploads/2024/08/Ce-avem-no-aici.jpg",
    "Start Date": "2024-09-17",
    "Time": "8:00 pm - 10:00 pm",
    "Description": "\ud83d\udcc6 17 SEPTEMBRIE\ud83d\udccc CASA STUDENTILOR CLUJ NAPOCA\ud83d\udd56 ORA 20:00\ud83c\udfabBilete aiciComedie (premier\u0103) \u201cCe avem noi aici?\u201d de Lia Bugnar, distribu\u021bie: Carmen T\u0103nase, Marius Manole, Maria Obretin. Regie Lia Bugnar.Se ia o mama foarte posesiva de b\u0103iat (Carmen Tanase), se adaug\u0103 b\u0103iatul timid, ascult\u0103tor, dar cu mici derapaje (Marius Manole), se presar\u0103 ni\u0219te anun\u021buri matrimoniale, se picura ni\u0219te femeie superba, singura \u0219i disperat\u0103 (Maria Obretin) \u0219i ai deja o comedie care dezarmeaz\u0103 \u0219i pe cel mai ursuz spectator. Bonus, dup\u0103 ce r\u00e2zi, \u0219i r\u00e2zi, \u0219i r\u00e2zi \u00ee\u021bi dai seama c\u0103 povestea nu e deloc vesela, \u00ee\u021bi dai seama c\u0103 povestea e cea a multor oameni singuri din jurul t\u0103u, sau chiar a ta. Dup\u0103 care mai razi o data, bine\u00een\u021beles, pentru ca Lia Bugnar are mereu grij\u0103 s\u0103-\u0219i trimit\u0103 spectatorii acas\u0103 cu un z\u00e2mbet mare pe buze.",
    "Categories": "Cultural",
    "Tags": "casa de cultura a studentilor",
    "RSVP Link": "https://fb.me/e/2fnnCmREm",
    "Address": "Pia\u021ba Lucian Blaga 1-3 Cluj-Napoca , Cluj 400000 Romania",
    "Organizer": "ProTicket.ro",
    "Organizer Email": null,
    "Organizer Website": "https://www.facebook.com/proticket.ro",
    "Organizer Phone Number": null
  }
]